% RESUME EN DUR
\newpage
\begin{abstract} 
\noindent\fbox{\parbox{\linewidth\fboxrule\fboxsep}{
JeuReseauLocal est une application-jeu ne nécessitant aucune installation, et qui, exécutée, permettra à un joueur de rejoindre automatiquement ses collègues dans un univers où ensemble, il est possible de détrôner le roi.

\bigskip

L'application a été programmée en C++ et utilise notamment la bibliothèque SFML en ce qui concerne les aspects serveur et jeu, ainsi que des outils proposés par
Spine en ce qui concerne les animations.

\bigskip


\textit{
\enquote{Emparez-vous d'un réseau local le premier, et devenez roi.\\
Emparez-vous d'un réseau local le premier, et amassez un maximum d'or!}\\
}

\textbf{Mots clés} : C++, jeu, SFML, Spine 2D, broadcast, réseau local
}
}

\bigskip
\end{abstract}
